{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002147011?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 하늘샘물펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しができません。 ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションを選択してください。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 ペンション内では喫煙が禁止されています。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。 予約したペンションではスパとジェットコースターを楽しめます。 スパをご利用の際には入浴剤の使用を禁止し、入浴剤の使用時にはスパ清掃費が発生します。 それぞれの客室の前で個別バーベキューが楽しめます。料金は人数に応じて追加され、雨天時は屋内でご利用いただけます。 IPTVとWiFiが提供され、温水とぬるま湯プールも利用可能です。 プールの営業時間は午後2時から7時までで、3月初めから10月末日まで運営されます。 プールは通常のプールと違って、消毒された水ではなく岩盤から出た深層水を使用します。 水泳後は肌がすべすべしてしっとりするそうです。 ペンションにはバーベキュー場もあり、駐車場やキッズ遊び場もご利用いただけます。 四季をのそり場でそりを楽しむこともできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションを選択してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙できますか？",
            "answer": "ペンション内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、キャンセルできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合がありますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでどのような施設やアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "予約したペンションではスパとジェットコースターを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に何か注意事項はありますか？",
            "answer": "スパをご利用の際には入浴剤の使用を禁止し、入浴剤の使用時にはスパ清掃費が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "それぞれの客室の前で個別バーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プールやWiFiなどの設備はありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、温水とぬるま湯プールも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "プールの営業時間は午後2時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの水はどのようにしていますか？",
            "answer": "プールは通常のプールと違って、消毒された水ではなく岩盤から出た深層水を使用します。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはバーベキュー場、駐車場、キッズ遊び場などもあります。"
        },
        {
            "question": "四季を通じて楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "四季を通じてそり場でそりを楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 769
    }
}